[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (419)

唉

want jump

0-5

9.5B條船迫能到

屌你老母ac米蘭

2隊垃圾肯刷角未 ？屌你老母

AJAX 無角

雞湯入波
荷乙大波ok?

AC 半大
史 10.5b 11.5b

AIK 俾 3 粒我

雞湯比粒啦

A米反杯 米杜刷角

些路迪可唔可以入多球?

格雷肯開大未呀

ac. 有角未

阿特蘭大 入波未

Milan Cup硬放心

就

飛燕反cup

史雲生贏+米蘭-1 派100

Lm

lm

可以

我

雞湯米堡請刷c

G持

留名

Ac 我屌你全家個臭西啊
快反cup

ME

反到我派500

跟

AC d作客雞到

亞特蘭大 刷C未

半2全10 ok?

A米快cup

史半大gel

雞湯唔刷c係到做乜鳩

支持

ajaz 半2全10 please

AIK 蘇納上呀

刷爆佢

雞汁下半唔該入兩球

墜機墜機

AJAX買佢盤就和波 唔買就半場兩粒
平時十尻幾廿角 一買半場兩角 想點

og on9ac

求派起g/出下水

AC 飛燕諾角大

我知呢張圖係豬左好嗎? 唔洗比膠, 但紫蛇平時中好多

輸到咁仲派

係啦屌 要靠飛角落刷爆佢啦

有無人AJAX角細?

Ac 反cup

[2]史特加 3-3 特雷斯登[5]

起機起機

不了

史特加刷角有回報呀

don't

咁都追到3球
但馬會贏盡

ho ball

冇走地佢一定贏啦

ac快d反cup啦

里昂入波呀!

求派，起機

Ac 入咪啊屌你

AC反cup

刷角反cup

加油

好波阿特蘭大 最好入多兩粒 安心d

AIK 一次龍都冇中過，瀨嘢

ajax

160蚊推到第4口，今晚好似無波岩推到下一口

史特加唔嬴追和把撚

A米

20蚊起機

用黎呃鳩人下次買佢

飛燕狗 下半場刷返10隻C先

想上船

阿積下隊入球有無得諗

wa

又唔出水，自私贏

天鵝入波未

里昂入未

唔害人啦

幫手叫波is ok

AC
Ajax

blacklist意甲

史雲斯贏+米蘭-1 派多100 前後兩個100

皇馬主其他

岩

求紫蛇出水

Me

阿特蘭大 goal

ajax 下半刷角既機會係

gchi

屌 荷乙冰封入球

屌到天鵝入波ok？

雞湯同拖連奴好撚似

3C Ajax

4c!

4C ajax

4c

12m都唔入。拿卡錫迪

星期日 36
皇家馬德里(主) 對 艾拉維斯(客)
半場主客和
主@1.36

狗會封撚完未

LM

琴晚既車路士，今晚既ac

刷角刷角

雞湯
里昂

飛燕狗快刷

買左1:0波膽。佩斯卡拉

Ajax5c

Ajax 5c

ajax -2c

刷佢老母

雞湯米杜冇11c就兩隊斷腳啦

gel頭

20倍

里昂快刷角

ajax -5c

40蚊起機
Ac反cup!

恩公Goal

里昂全格100

fatfat啦你

AC 1:1

屌你a米咁撚廢連榜尾嗰隊都贏唔到
抵你十年內都再冇歐洲賽踢

雞湯仲未入

1-1

Milan 1-1

ac半場追唔返
都輸左十成

先追和

AC正氣過垃圾轟

皇馬刷C未

雞湯比多5c就可以贏

屌你a米識入波喇咩
唔屌唔得

里昂踢多個快入

Ac cup佢老母啦

😭😭😭100 ok?

AC肯刷未

Meeeee 得返0.6

Milan cup 9硬

雞湯肯入未?

角大易到

AC 半大cashed
史求你10.5b 11.5b

屌你老母雞湯咪撚俾人落底啦 係中場打邊爐未算囉

赫斯角細清泉

Ac反cup

有咩買得落

里昂半1全2

霉西出左內定賽果2.5細
有班人已經Gel頭了

雞湯比多4c贏波啦

allin

角大黨會贏！！
幫手叫

上呀雞湯輸撚左就要護級

話事話 m西尋日

角大

史 7c
10.5b 11.5b

10.5b

快刷

me

荷乙開大波啦
雞湯入啦屌

史 求你入番球
ac繼續反cup

屌老虎勁撚到
愛有無後悔放左

高雲地利打呢個杯仔真係另一隊波黎

AC
Ajax
刷角啦

9C
易能到喊

好想奶腳 比c啦

快手刷角啦 米堡
AJAX

嘩屌你雞湯咁都唔入

Moscow goal

冇買 但幫大家屌

史雲生你開個大波得唔得

出左都中咁少唔好學人做大蛇啦，害死人咩，好撚多小學雞死跟
個gp成6k人

我估遲下會出收費重心plan

賽前買左ajax 9.5 大， 想jump 了

兩隊垃圾快刷

奇蹟

史雲斯同飛燕諾可唔可以入波

史快刷
10.5b 11.5b

幫推

唔好放棄

費撚小球X 卡利角大

ajaz 10c 未

快撚d刷到10角啦

AJAX 比多2 C PLS

刷角拉飛燕

大波 大C

高雲地利受讓半一入波先

半一好多鬼鬼地

雞湯求下收番半格

想佢刷多2c 我跳船

Ajax 完場無十角全隊死老母

海牙牙你老母 3:0

爽能到.....

刷佢老母個角呀

史雲斯快撚D入兩球先啦

史雲斯再入唔到空難

AC cup佢

飛燕輸波冇角， 睇唔透

你老母俾我搞到爽能到噴水

妓個場完全無頭緒

雞湯再唔入我屌撚穿你老婆老塊野

你買左咩

召喚連c雅

雞湯
ac

雞湯goal 我扮雞叫

lm跟進

Lm待bin

阿積士7.5B點睇

0-0 唔洗扮

係咪要笑

佢會開夠十

買

無啦無啦
雞湯運都無埋

AC 1:3 未牙？

雞湯40比0未

雞湯10.5大

里昂全格 a米1-3

唔刷角所以輸

角呢

+1

雞湯求入粒
荷乙比多粒我

下下進攻都冇角， 7.5 都細了

無買呢場呀

買左真馬半主

低水穩陣推

Ajax入多球ok

雞湯10.5大呀屌你老母 米杜

史 10.5b 11.5b crashed

Ajax 6c

唔知點買好

雞湯入啦
我想扮雞叫啊

1.36.....冇水跟

6c

差4c

6c快手刷

ajax- 1 c

史雲再唔入波全隊老母個西都比我屌穿

史雲生大波jump

飛燕諾廢到刷唔到角
要靠ajax刷

4c 冇可能了， 單邊刷

買咗雞湯 表示

飛燕諾出手刷啦 你老母

屌 雞湯唔贏我要針

雞湯gogogo

我自己就睇好德甲10.5大

不過我已經戒左角

7c 快撚d

恩公個場

屌9點半買主開客買客開主

兩場差三角 快手

AC入波未牙

7c啦 再刷

半場6.5大已開！

復出

冇計，一早買左

ajax 咁廢， 唔信開到9.5 大

阿積士學史特加單邊10角

里昂開大是夢嗎

緬思反cup 派500

比我睇下熱血足球落角

睇Live我估有機

8c

派我

差3角

飛燕諾 ng

又輸3k 史雲生屌你老母

雞湯 鏝城 有冇同路？

飛燕諾仲未出腳刷角

9.5大上船

9.5

Ajax好波

今晚究竟曼城定呀妓

6.5B CASHED

俾個波對面刷好過啦， 飛燕垃圾

我玩角會上癮，愈落愈大注
專心玩盤算

飛燕狗快撚d幫手刷啦

詩雅

上啊，差2角

雞湯9c

9
易到

比多角又收

雞湯入未

10.5b 11.5b 未上岸

刷角唔入波 踢黎把撚啊

飛燕刷下角

派=贏更多

飛狗

ne

ajaz 3more c

AC x 利尼史特朗反Cup派200

雞湯半5全9

比多角

雞湯2CCCCCCCCCCC

飛燕唔比角點反杯

無左反cup子嗌波
功力減半

AC CUP佢老母

上呀C雲C

牛津仔利尼ac入波呀！

我都係 allin左

Ac 入球細
史雲入球細

頂住呀ac，hea完場啦

史雲入啊

雞湯入呀屌

雞湯入啦好嗎

比多3角黎屌你阿積

真係要叫佢黎叫3場
牛津仔利尼ac入波呀！

雞湯快撚D入撚爆呀屌你老母臭西

我今日做替工

雞湯入波啊
荷乙大波啊

雞湯2C

雞湯快入2粒

加油啊阿積 雞湯

ajax 9.5 細好穩

比多2c黎plz

雞場入波 飛狗落角

AC Ajax 刷角呀

米堡防守好穩
下盤抵屌到

手足你
唔好放棄呀

雞湯入啊屌你老母

搵人gel

快刷c呀🐔湯

10c

gel

10
搞掂Thank you Sir!

戒角

1:2 1:3 1:4 AC米蘭 pls

3c呀ajax

米堡搞掂 差AJAX3c

全部同我刷角大波AC反cup

10.5b 11.5b 又輸
輸足成晚

入未呀雞湯

飛狗平時刷到閪咁
今日乜撚都冇

飛燕角細有幾多買幾多

有無人有連詩雅電話

未完場

雞湯11c

上阿史記

leon goal

里昂1-0

我都想要

-1c

Ajax唔係叫你入波啊，成日遠射

11C了

今日dayoff

雞湯 我真係好失望 你同米堡一齊降班吧

阿積士刷角啦你班死產

話咁易又Goal啦

快d俾埋1c啦

無買

same

AIK 快啲入啦

想收錢買真馬半大

雞湯 入未

十分鐘開三角

阿積士唔角大全家死

雞湯快入啦求你

屌 角呀快啦

入波先啊雞湯

其實係4角

睇黎今晚豬到jump#bawling

史比多c我
比d掙扎

ajax開角大 否則死全家

真馬買左半主

雞湯快柒D入呀仆街

霉神 要阿w

雞湯 快手入兩粒啦

識買了

半場2-0

里昂全格啦

11,12c cashed

屌
利申 阿狗

咪撚七角完呀你班死產

BB救命買咩盤都豬

12c Goal~

有冇得入group

12

買唔落手

齊齊贏

角呀

快手啦 三角呀

AJAX 9.5細易撚到

比多2C啦

真馬半2-0齊齊收

入Group參考下炸，盡量都唔同路

兩隊勢均力敵，投注下盤絕對有利

笑

終於填返墨勝嗰場

只不過係我買左難果邊

13
點解要易到咁

一入夜，拖連奴史雞斯飛雞諾連衰三場

13c

睇岩左但戒角無買

比多1C啦

係人既問題

好彩今日掛住睇馬避左澳假西波

AJAX角呀
AC快cup

今日雷神尾三場正氣補補血

比多3c

玩完 AJAX角細

玩完雞湯

今日連續幾場澳假都爆冷, 真係屌佢老母

雞湯比多1C 買左10蚊13.5B

屌你老母飛燕諾
AC刷呀

飛燕 第1名被人禁撚住黎屌 得一隻角 你全隊去訓街乞食啦

飛燕狗得1C. 痴撚線

幫下你集氣為

雞湯屌你老母

俾狗屌 唔堅持自己落底出波風格 打假波

屌場場0-0玩撚夠未呀on9
踢波要將個波放入龍門呀

唔好連10蚊都呃我

屌你老母比角呀

唔夠十角踢咩波呀

史雲生啊 想派錢

4點個陣160推左上2k
再拎200再推

希望聽晚前推到

雞湯好波13.5B GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

14
D角ATM咁款

今日好似真係和左唔少

D波奇奇怪怪.. A米輸波又係冇角.

利華定禾堡好？

有無咁癲呀屌你腦魔bb

集氣

雞湯14c好正氣

唉 屌你老味 挽撚完

快啲反撚死阿積士啦

ajax角呀

入1球都好啊雞湯

唔刷角就打和啦

雞湯冇買你贏
幫你叫埋

今日有3口係推雷神WP

推波應該無咁易上

好波！！！飛燕諾

垃圾波, 笑

雞湯絕殺啦好嗎

雞湯真係好正氣, 下半場瘋狂刷c

好彩有野做冇買A米角大.. 差D俾佢伏尻埋

我都係靠第9場條36倍ff上到5k

屌你老母雞湯

求出水
我都唔再玩角

飛燕入左？

推波死左9世

雞湯降班啦屌你老母

兩隊垃圾得7角

不了
正氣雞湯

阿記13B有無機

推完雷神想All in 正氣些仔

下場盤仲未諗到

諗到會上黎問下意見

波贏就贏得少輸就輸得多

米堡正氣 但屌你飛燕賤過狗

屌你ac至少入個黎走盤先呀

屌你老味費亞 係咁斷波

A米俾榜尾禁屌又係咩玩法

垃圾雞湯全部空難

刷你老尾個臭閪飛燕諾
仆你個臭街含撚阿積士
唔撚刷角就全部老母閪皮掂地kick尻死拉殘種

亞得蘭大比多2C啦

雞湯正on9

A米 唔想再搭沉船

亞特入波喇
你唔入比人入喇！！！！

最後$10買咩起機 求賜教

雞湯 英甲見 屌你

A米入多幾粒啦

雞湯空難死撚左佢算啦係到獻世做乜柒

A米屌左即場WIN.. 唔反CUP又輸死了

飛燕你食屎啦 輸兩球都可以唔刷角

同霉西對左好安心

me too,1.62個陣屌左，蝕死

阿仙奴角大

本身去到70分鐘仲好快打得 點知咁西無角 aj太攰

cup到派我

係咪所有馬會都收11半

仲有冇直播做緊

屌你 想派都無機會

我買左1:1波膽補底

停角廿分鐘 兩隊老母比人輪廿分鐘大米拉殘種

SAME 半場屌... 諗住對住降班隊好快CUP

Aj唔怪得 但飛燕真心廢 唉

Hi

大部係係

有法甲德甲睇

姐係有d收早d? 今晚

要睇果間係咩投注站 間間唔同

垃圾

屌 又唔停角啦德甲 一入波就西

雞湯....
jump了

廢撚1球頂埋完場

米蘭走盤ok?

細站收10點啊

榜首喎 含撚啦

你不如直接問邊間啦
大部分都收早 唔係2330

今晚都唔收曬十一半 正賤種

嘩，今日皇馬好唔得wo

沙田好運

2330

打錯 沙田田園閣

米蘭

A米廢到... 角球都要對面刷

時間尚早 定啦

AC皇馬

阿仙奴 下盤

Same

好!

入波未呀AC,榜尾都贏唔到就降班啦

收左啦

沙田圍？ 收早架2230咋

皇馬入佢lm

gun

今日輸撚到仆街 要慢慢推

咁諗唔開呀😂

大蛇點睇禾夫斯堡？

買左半大

好彩問問想落嫁啦

驚鬼咩 入唔波就會有紅牌 牙朗射入12m 為皇馬帶來一場勝仗

真馬快半場2:0

行去好運個間收2330

我買過皇馬一次 43 45先入波

德甲有冇機角大😭😭😭

再入唔到Ac 史雲兩隊空難死

黎啦

2x1
巴x阿特
角大又收錢

是日笑話 A米飛燕

買左無入球，不了

真馬半大苦主區

all in 阿仙奴下盤
唔中介賭

A米俾人禁屌.. 似輸波多D

3/3.5s 同路

Ac win mei

你口臭
買左無入球

應該差唔多俾人入

戒吧

真馬11分鐘就換人..

A米 唔求你開上盤, 走盤都算 快撚D啦

真馬入未

真馬求你半大

唔理我了

里昂不愧係假波之王

里昂抵輸啦
紅牌12m
都贏唔到
賭仔抵輸

A米入多一粒啦

紅左都入 仆街死啦殘種

LEON 不敢買了

AIK 好心入返粒啦，又要輸半

阿記角大點買好

死未同濟洲聯一樣，今日真係輸死人

阿記買唔買下盤好

輸柒曬屌你老尾

Lyon 唔開返角球

換入迪比乜攻勢都無

阿仙奴13.5角大有無機?

信唔信雲爺爺好

阿特分幾球俾A米算啦

屌, 濟州我都買左

信

求c朗2個12m

阿仙奴不敗

爭4mode

西爺阿仙奴全場主

賤種ac

A米果場如果1:2完我改名做 A米超級FANS

阿仙奴大船

今日收咗幾條2x1
執8000
阿x祖角大係咁

想問買阿狗係咩心態

阿記主場有受讓

派？

真心問點解阿狗咁廢都咁大船

1.62買咗AC

唔係半主都開唔到下話？

又唔係無出水

今日好多場開下盤喎

比馬
西維爾
里昂

豬撚死人

皇馬半場2比0

仲有里昂

識玩了.. 榜首對榜尾要買榜尾

AC角大可以嗎？

今季冇呢支歌仔唱

入未呀AC皇馬

Ac jm9唔入波
臭西隊

啱啊

屌你ac上呀

呢個就係盤既威力
平手盤99%會大大力車落客d人
平半。就令到人覺得唔抵。
從而唔買/轉買對家

真馬搞事
半場一球都無

里昂奇蹟開大啦

半大
冇時間啦

不了，買左無入球

皇1:0

AC

真馬 1:0 靚呀！！

快開埋2:0 俾半大手足

ac米蘭 屌你老母 即刻入波

緬恩斯可唔可以生性
唔要你贏 和都夠啦屌你

1-0

真馬真係狗隊
一屌完就入

靚呀皇馬 上半黎多粒

韓仔台真馬屌波link

屌多下

阿記點買

等左依個盤好耐

幫手屌下ac

再屌多吓 好嗎

C朗半場1粒都冇？

屌屌屌屌

Ok

屌 all in左 屌屌屌

LEON 臨尾都識刷C..
諗返飛燕隊垃圾.

屌你老母ac賤種狗

昔日強隊對榜尾 羸唔撚到 咩事呀

真馬半場入得一球 學咩人榜首
入啦屌你我朗

Ac 成隊垃圾

真馬入啦

中左求派 g持

多謝巴打 去呀皇馬

牙朗唔入波叫咩球王

阿迷
哥帥明顯想重施故技 上輪係靠sane同sterling既速度反CUP阿
今場用埋jesus 明顯想炸爆你後防
阿狗得山神勁 中場coquelin同xhaka防守都好一般
ozil仲要失蹤左一排 bellerin傷癒冇場好波
撐曼城

有拿華斯仲唔角大

AC角大

屌，AIK 又輸半

ac死全家

阿朗半場冇多粒 聽朝唔比你食早餐

ching sic ball

仆街啦A米屌你老母.成個下半場你淨係踢最後5分鐘. ON撚9

a 米角k

鍠屌多粒啦

開盤既原理不嬲都係想令你唔想買贏到果隊

半場推落真馬角大先 (已戒 )

我覺得真馬今日會去馬

B朗想做真馬一哥就入啦

對榜尾都贏唔到 佢地全部老母塊西都可以唔使要

4810 02-04-2017
20:24 角球大細 星期日 21 阿積士 (主) 對 飛燕諾 (客)
大 [9.5 個] @ 1.70 $2000

$2,000.00
4813 02-04-2017
21:44 主客和 星期日 24 佩斯卡拉 (主) 對 AC米蘭 (客)
客 @ 1.62 $2000

$2,000.00

仆街死啦屌你

無防中,曼城施華黃牌好似好抵
有四倍

AC米蘭角球始終正氣
仆街啦飛燕諾

今日D讓到深既盤,,半一一球球半二球

乞衣米蘭

AC 垃撚圾

真馬

真理

屌你老母AC 2.幾倍買你反cup唔撚反

隨便gel

反AC會會長：
地b

a米除左角大外仲未支持既價值

未開場gel

愛愛

快開

C朗

我如你同在

0042 02-04-2017
10:58 讓球 星期六 111 CF 阿美利加 (主) 對 蒙特雷 (客)
客 [0] @ 1.90 $1010

$1,010.00

0120 02-04-2017
18:12 角球大細 星期日 12 西維爾 (主) 對 希杭 (客)
細 [8.5 個] @ 1.94 $410

$410.00
0123 02-04-2017
18:30 讓球 星期日 13 拖連奴 (主) 對 烏甸尼斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.03 $1000

$1,000.00

0129 02-04-2017
20:27 讓球 星期日 21 阿積士 (主) 對 飛燕諾 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.23 $500

$500.00
0132 02-04-2017
20:29 讓球 星期日 20 史雲斯 (主) 對 米杜士堡 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.11 $500

$500.00

仲有一大炸夾夾埋埋3千既馬飛

安安

牛津聯求你入波

得返5分鐘
真馬

又要出動

皇馬快快手上半入多粒

讓球 星期六 111 CF 阿美利加 (主) 對 蒙特雷 (客)
客 [0] @ 1.94 $500
讓球 星期日 6 濟州聯 (主) 對 FC光州 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.75 $500
星期日 9 墨爾本勝利 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
主 [-1] @ 1.81 $500

今日輸撚到.

阿記半大？？

主埸1粒收貨？屌你條女

真馬半大呀

垃圾鍠 好彩廿蚊姐

有無曼城同路

恩公屌你老母

唔好啦

用300成功上左去6000

求派

屌，差d半大

射到咁

AIK 屌你全家，搞到我又輸半

下半場癈到一個點

緬恩好波 頂埋 cup佢老母
想派錢500

恩公個個望住比人入

德甲NBA

恩公秒cup...

屌

我~

唔夠一秒輸返啦. 仲LM

lm2:1再反CUP

28741769

德國人果然奸詐

曼城 0/0.5 半大全大 0:4

派比我

屌派撚咩一send出去比人cup

真馬半大已死

曼1:0

0-1曼

鏝GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

好撚好睇

屌. 英超諗住買大波都未買得切.. 兩隊後防廢到...

咩事

嚇死

個比分做乜 1:0 0:1

曼城好波

all左曼

fake完對家入

比爾連廢到

唉，阿記

迪布尼靚到

好廢
反城黨又要潛水

踢5分鐘已經3球單刀

花生

作為一隻阿狗 allin曼城是否悲哀

阿狗係入左球炸胡定球探出錯

有冇link?

阿垃圾

雲加唔走班撚屌點會踢

恩公9.5大

i know that feel bro

球探出錯 明明網側

2017了

無買曼

睇到阿狗咁撚廢好心涼

我曼好波 曼城 0/0.5 半大全大 0:4

唔記得買英超

仲唔反雲

雲加真係唔走？

Me迷雲的

試下咁買先

被屌打

我寧願逼都唔會買鏝

曼繼續入佢老母

岩先阿狗fake定點？

仲知半客...
最後$10

阿狗廢到

無入到

唔中 網側

禁住屌

阿仙奴主場有受讓買咁so

曼勁撚到

曼刷角

垃圾都買

買唔買真馬9.5大好

驚一破戒就輸

唔好買啦

真馬半大輸左$800

下一隊鏝啦

繼續入啦曼

Gogogo

曼0c

g持

請不要消失希望

ok

睇奧斯賓拿條廢柴救得幾耐

刷角啦緬恩斯

買細

13分鐘0c

德甲2隊垃圾仆街死啦 停c 30分鐘

曼城入多球

我想要多兩隻姐

角大黨唔買細架

集氣 曼下隊球

咁都叫廢柴

買阿狗下一隊

買左10.5s 係咪做錯左

阿仙奴食張紅牌先啦

緬恩斯8c
比多隻

On9係到HEA

阿仙0c 屌

山神走啦同班垃圾踢

比2隻 屌！

Sane 首名

阿記9.5B

請手足不要再迷雲

開11c ok?

加入反雲黨

角呀緬恩斯

開夠14啦

咁我認為英超比較抵買

我信阿狗可以反底架

高基連 殺卡 好大機會

等半場先

c呀緬恩斯

1c

MC 1c

我曼威武 阿狗食紅牌

拿角大1c

-10

我預言面恩斯會開9c完

曼入多粒路 我個半大

拿角大

ON9平上盤OK? 再買半大全大

但今日俾D上盤嚇撚到尻縮左

至怕佢同 AIK 一鳩樣

山齊士真係努力

阿仙奴角大呀

都係唔買了. 半一低水..
今日上盤輸到ON9

9c未呀仆街德甲

我覺得唔穩

2c

邊隊唔比角邊隊輸

我買 AIK 都要輸半

9.5超高水角大
阿狗2C

雲膠

諾高平有無同路

見到阿妓咁真係灰

利申 買左鏝

完場0:4

嘩利尼until we score

上水了

利尼史特朗goal!
絕殺

0:2 0:4

鏝中柱？

牙朗offisde goal

仲以為收皮

反cup

幾比幾?

連利尼都絕殺埋
我連8x1多謝AC幫我斷

有無阿狗同路

阿仙奴俾啲掙扎黎

阿狗9.5s

阿入波啊

氣b食完女上水未

2:1

入未呀真馬

兩日豬二千 禾也是醉了

只要信
利申 買左反cup

痴線, 咁都反到

買左咩

曼城入多一球先啦

1001

禾豬了8k

慢慢追緊

早晨 你訓左好耐？

主2準備
有高蛇真傳

妓角小了

皇馬曼城請入佢老母

好驚呀

5sick追了 想二千直屌一場

想買Sporing...但作客有機會好西

曼城 手足

琴晚贏6000 就追到數

support wolfsburg

不了，留翻星期三屌馬仲易拎翻個2k

阿狗會下一隊入波

1001未？

想g

買波穩好多

有潘狗雷閪點追

入多粒啦 我曼威武

邊有咁易沉船

2000點上一萬?

岩岩訓之前咪講左訓

沙加黃牌 可以直接曼城下球

明了

轟落田泰安到有3倍